{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043742",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64554&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "명동 미오 호텔"
    },
    "text": "我がミオ宿はヒップジロの中心部に位置しています。 乙支路3街駅までは徒歩2分の距離にあるのでアクセスが良いです。 韓国の歴史ある印刷路地とヒップジロの景色を鑑賞できるメリットもあります。 駐車場は20:00~7:00の間、週末及び祝日には乙支ビルの駐車場を利用でき、無料駐車可能です。 駐車場がありませんので、徒歩で移動してください。 宿の近くには2号線乙支路3街駅と3号線乙支路3街駅があり、公共交通機関を利用するのに便利です。 青少年の男女同室での宿泊は法的に不可能なので、9歳未満の青少年は入室拒否となり、キャンセルや払い戻しも不可能です。 同行するすべての人数は同時にチェックインしなければならず、未成年者は入居が禁止されるため、身分証明書の確認が必要です。 部屋ごとに10万ウォンの保証金があり、連泊の際には清掃サービスが別途提供されません。 クラブファミリールームのジャグジー使用には別途料金があり、バスタブ使用時に追加料金も発生する場合があります。 共用空間ではコーヒーを楽しむことができ、エレベーターの向かい側にある水は客室に持って行って飲むことができます。 チェックアウト時間を過ぎてしまう場合は追加料金をお支払いいただく必要があり、時間延長が必要な場合は事前にお知らせいただければ割引価格を提供いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ミオ宿の場所はどこですか？",
            "answer": "ミオ宿はヒップジロの中心部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "乙支路3街駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "乙支路3街駅までは徒歩2分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は20:00~7:00の間、週末及び祝日には乙支ビルの駐車場を利用でき、無料駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "乙支路3街駅と3号線乙支路3街駅はどちらに近いですか？",
            "answer": "宿の近くには2号線乙支路3街駅と3号線乙支路3街駅があり、公共交通機関を利用するのに便利です。"
        },
        {
            "question": "青少年の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に不可能なので、9歳未満の青少年は入室拒否となり、キャンセルや払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者のチェックインは可能ですか？",
            "answer": "同行するすべての人数は同時にチェックインしなければならず、未成年者は入居が禁止されるため、身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "部屋ごとに保証金は必要ですか？",
            "answer": "部屋ごとに10万ウォンの保証金があります。"
        },
        {
            "question": "連泊の際には清掃サービスはありますか？",
            "answer": "連泊の際には清掃サービスが別途提供されません。"
        },
        {
            "question": "クラブファミリールームのジャグジー使用料金はありますか？",
            "answer": "クラブファミリールームのジャグジー使用には別途料金があります。"
        },
        {
            "question": "バスタブ使用時に追加料金は発生しますか？",
            "answer": "バスタブ使用時に追加料金も発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "共用空間でコーヒーを楽しむことはできますか？",
            "answer": "共用空間ではコーヒーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室への水の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "エレベーターの向かい側にある水は客室に持って行って飲むことができます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を過ぎてしまった場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を過ぎてしまう場合は追加料金をお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を延長したい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "時間延長が必要な場合は事前にお知らせいただければ割引価格を提供いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 566
    }
}